（公投）上車要坐走廊位

應有權利
仆街咗住晒

空位任坐是權利

係阻